我們身在美國的香港人都支持大家，大家千其不要放棄

小弟80後
廿歲移居美國
2/3人生都係香港，香港係我既根
無論事情幾亂，環境點變，面目全非都好
香港始終都係我家
本來抱住沒咩期望咁去集會，但出奇地都好多人支持
非常感動仲要咩年紀既人都有（5，60歲都有）本來好多相，但在場出現不知名人士影低大家既樣
所以我地聽大會講，刪左有樣既相

係呢到，再講句
年輕人！加油！唔好放棄！ 世界各地的香港人都支持大家！You’ll never walk alone！ (利申：非利迷，呢刻好岩用）

千其唔好受傷，保護自己

輕輕一推

TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，偏頗及不實，報導嚴重偏袒警方和政府，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實

投訴表格：

外國巴打幫幫手

一定會
我地都支持大家
好好保護自己年青人